[月供股票] 2020年5月(3) 問定唔問 睇完#1先好問

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

繼續推post

lm

留名推post

荔枝巴話計完樹仔條數，仲有好多現金，咁睇唔睇好佢地會買新玩具?

現價一定係 樹>>>>>中電

買玩具難

原來樹仔穿44😅

越供越跌

咪好囉 唔通愈供愈升先好咩
上年823咁 今個月高位 下個月低位 死哂

手持新經濟股，不得不想起日巴了
對比手頭上的舊經濟股

日巴是對的

每月供置富1000
港鐵考慮唔供了
儲錢買吓強板塊好過

唔想跑輸就咪全倉保守
又唔係老野 咁保守做咩

同埋股災所謂穩陣股都跌到閪爆

邊有所謂穩唔穩陣㗎
要跌大家都一樣

所以 分散最穩陣。18年新經濟跌到仆街 反而舊濟經幾穩 仲有升

停唔停供823好

想供物管股
但支銀無乜選擇

樹仔今日除淨2次？

又轉女 你地都係冇乜耐性

據內媒報導，京東擬5月25日開始新股認購申請，集資約30億美元，並已獲得多家二級市場投資機構關注

京東於2014年5月再美國納斯達克上市，集團現市值達到687億美元，業務涉及零售、金融、物流、健康、人工智慧等領域。

日巴記住建倉了

求强板塊

藥 教育 物管

終於要變

努力儲ba 跌就買

ba定baba？

Ba

教育有咩好
現代教育

恒指公司：同股不同權及第二上市企業將被納入恒指及國指選股範疇

最快都要8月先入恆指到時都唔知發生咩事啦

將每個月供股既錢 轉供受肺炎影響既股 會唔會仲好呢

日狗下星期抽唔抽京東？

2588

口水倉有得抽咩

回報更大

都有嘅 多一啖口水同少一啖口水嘅分別

踢左5仔 baba上喇 屌

美股有得買 洗鬼抽

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

我都唔明，BABA/JD 係美股市場任買，唔明點解要抽香港IPO
(如果新上市股份對比ADR 有一成折讓既先再考慮)

真係買大細睇下佢頂唔頂得住
可能大6力撐唔俾佢死既

其實呢類中概股
我寧願用港幣買 好過用美金
玩得美股 就係想買美國野

博傻散炒一浸 9988都係

你地月供新經濟股啦
舊經濟股有我守住, 我會繼續供

從結果論 IPO有抽BABA就係有賺

抽唔中！！！

從結果論低買高賣就係有賺

美股有d股 唔係受惠疫情 都可以破哂頂 好撚痴線

鳩買都贏

真係痴撚線架喎 完全唔make sense既
受惠疫情破哂頂 可以理解 唔受惠疫情果d呢？
唔通真係eq 錢多 乜撚都搶貴哂？

人地隻疫苗臨床效果正面, 所以咪升到boom boom聲

講緊其他股呀

唔理咁多 我都係食花生 短炒下算。
有排都未有平貨執

股票一向都係大戶主宰嫁啦, 我地呢d點心散戶有得執已經好好

唔供喇

破頂既咪又係新經濟

個大市同傳統行業都未上返高位

今日跌幾多

信日巴，無窮人

大陸唔比人打機同課金，700又跌幾多

唔關事，合埋眼都贏，信日巴無窮人

【拆局】W股勢染藍 打工仔MPF焗買90億阿里美團小米

其實呢單野有咩問題
唔入新經濟股點幫你地賺錢

同股不同權

升返晒啦冇事啦

你班人搞到我專登unblock佢睇下佢講咩

Citi個app真係好廢
Load入去慢到鬼咁

個市一升 月供倉正數

走晒佢

唔通跌先正數咩

月供7500

大倉仲輸緊9% 點部署

月供騙局

新經濟
京東 微醫

留錢抽京東

升番晒

真，有得走好走

加供

無乜定力玩乜都輸

5仔

月供長遠的 不沽
下年檢討下

下年檢討完咪後悔當初點解唔走

領領

sad but true

823最後逃生門

跟住咪決定留多一年
之後下年又繼續後悔

$70做好逃生準備

17年尾
唔計息-10%

唔會呀 要斬時一定斬佢老母

跟住又落返65

你斬佢老母但唔斬個倉

用$70放左既錢 $65入返
重覆步驟 好快就會洗淡至$7字頭

你地會碎股放 定湊夠整手先放

月供倉點解要放？
急到碎股都要放又點解要月供？

問定先

認同

外掛洗錢

斬個倉

點解叫樹仔

廢

大家用開致富,支銀定一通???

最近想將中銀果d 轉哂去致富

今日準備跌番落去

SP $65接貨再反手SC$70 loop loop loop

條均價可以chok到好靚仔
總收益都可追返15%左右

gun

823一邊月供，一邊放

唔好玩鋼線啦
輸一次你就白做
要價值投資

致富供個朝仲可以改 已經贏哂
加上 中資2388

比人發現左個發達大計 今鑊實穿65

我意思樓上巴打啲討論，我本身有一手

SCSP無限loop就能發達

我地仲有月供劇本

用戶名稱太on9

我十幾手呀

之前29.5放左345
想死

中銀果D 月供股係咪可以轉倉去致富

可以照射
中銀十手同唔夠一手都係收$100

港鐵：按情況去考慮派息

預咗減派息

學5仔除完淨唔派息

中電贏家

樹仔又除淨就快到加供位

記得網上轉攞埋coupon

日日都除淨啦

真

跑輸2800

話左圍骰係中規中矩之選

一早應該信共蛇

李澤鉅上週已發燒 沒有上班並缺席兩會

插市果時 就feel到圍骰既不屈

恒地李家傑北京開會期間摔倒 腳掌骨折

升市果時都係

因為永遠唔會跌到零

drop to zero

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

小米集團(01810)首季純利下跌逾三成至約21.6億人民幣，經調整淨利潤23億元，按年升一成，符合預期，按季則要跌近百分之2，收入升一成四至497億元。

有無人可以講下 點解又跌又升睇唔明

升

玩返港股算啦,簡簡單單
美股贏左又唔知咩事
輸左更加唔知咩事

This is the ...

又一無耐性
遲下後悔

下世唔再買港女 買美股算
全美股增長 仲快財務自由

i字頭

我堅信i主席
供66到財自

美股倉啲股經過之前啲升升跌跌不斷創出higher high
有啲什至已經去到ATH

收到息就放入美股

美股只買不賣

小股東關注車站設施被破壞 港鐵：如遇違法事件會報警

【星島日報報道】港鐵今日舉行周年股東大會，有股東關注港鐵會否向去年公眾活動中破壞港鐵設施人士追討損失，行政總裁金澤培表示，港鐵一向以提供安全可靠的列車服務為首，如遇到突發事件，將暫停列車服務，並在可行情況下盡快恢復。

金澤培指，法庭近日審理數宗案件涉及破壞港鐵設施，港鐵尊重所有裁決，又強調不想見到任何破壞事件發生，如有任何違法事件，都會報警處理。

港股長期有波輻
就係因為好多人有你呢種諗法
如果唔係 長期向上

劇本is coming

美股已經無位入啦

你今日入 聽日就賺

上年8月頂入，愈頂愈升

美團呢件垃圾係唔係做緊假數

日巴去回應下
我見主席都撐美團

教訓老散

種樹又一個月低位了

係長和系一個月低位

分得咁開做乜嘢

中國什麼都假 只有騙子是真

呢句野真係好正

無得救 大家斬左未

主席好用心反駁

致富多左個簡易付權授權好方便

跌多d啦

仲有個ipo頁面好正

跌啦跌啦

仲唔跌咩，今晚23條啦

35+都無撚用, 直接繞過垃圾會
今晚開firstrade專心去炒美股算了

要準備沽佢老母貨了

有冇巴打聽日月供

國安法
港股會唔會爆升?

遲啲會攪些教學，學大家點用入面的資料提升勝算，長遠會整些Alert,例如超額100倍提示之類

大跌喎

到時去u汪月供討論區見啦
打'點心'2字相認

主席 你記得改返一樣嘅名

信黨, 爆升

再見喇各位手足

各位保重 有朝一日 中華民國台灣相見

因住即刻封港唔俾你走

真心考慮放晒股票

唱人民幣用？

我轉資去
買東江水
華置了

黨鐵呢？

好彩全副身家一早轉哂美金

屌你 做乜抄我, 我仲打算聽日加供

誠哥又增持未驚過

現金？

現金 股票 乜都係美元計價

Mpf too 唔撚益中共

通常中共做法係 人可走 錢留低

真
得返幾皮港紙做生活費/應急

國安法殺到 聽朝不問價全沽換美金

改做大户點心 u汪見

聽日沽晒港股

諗多左啦 聽日各位準時番工啦

高供跌唔供
你班人個腦裝屎?

其實咁多人話要沽
聽日係咪買入機會呢

香港本地股

跌可以係基本面改變 跌買就會贏既話 世界就冇窮人啦

而家唔止係個股 係成個香港既基本面都變差緊
揸本地股既 真係祝你好運

有冇人諗住蝕緊都沽晒港股 轉去美股

國安法驚閪咩，見到d香港人一邊捐錢比612一邊又買樓仲要係中資發展商。

轉來做乜
真係信班連燈專家聽?

而家沽 肯定夾死

問題係而家最低位先沽港股
再最高位走去買美股
即係雙重蝕錢

俾啲信念聽日準時起身930見

通常左一巴右一巴

睇黎要快啲斬倉轉美金

支那：中國台灣省

一早要走啦

沽晒轉做美金先算

佢鍾意點自hi都好 有本事咪武統嚕
上左岸再講返去打老解

登入唔到既

今日跌千點

第三次提提手足, 6月有大跌呢唔知果位手足五月有無儲埋然後六月先供

各位月供手足準備好慶國安高位接貨未

我係中國人呀

中電

照供啦 無問題
上得連燈預左得啖笑
出面d po根本製造緊恐慌

自己今日沽叫人唔好沽

BOB叔都放晒D股票

係咪呢 仲唔快d換哂佢地

人地呢d叫有條件放
放完番英國
你地叫無條件放
放完個人咪又係係番度

返美國算

斬倉

返臺灣算

返元朗算

今日斬823？

走鬼呀

molamola

唔玩啦

走鬼呀
熱門月供股跌到仆街

今日致富月供巴打又贏

入貨啦！！！

點check

成班老散真係聽出面班連燈仔老點
一開市沽貨
連燈仔呢d冷氣師傅唯恐天下不亂

跌唔夠1000唔收貨

入hsbc ebanking咪有。

直接入兌換睇個offer

基本面唔同左 緊係沽

之前單日跌千8點都未驚啦 今日跌得果6舊 有本事跌到0

咁你唔係特選客戶 無你份

其實無野變
只不過香港人太敏感
聽d出面班連燈仔造謠就走鬼
我上d廢老收息股網站
其實大家無特別cm

可能我無做開/ 錢唔多

你挽美股幾日都跌30，40%
如果心臟頂唔順繼續番工做定期

竟然大跌先嚟斬倉？

講完都係睇下先

跌得7舊，唔過千唔啱數喎

撈底啊

70蚊領展looploop大法被破啦

跌係預左啦
平日無事無幹都跌3舊水

好似係地產主要跌得比較麞利
其他都係大市同步

出到國家隊屠殺點都要變通

台灣巴 無人上網6厘息啦

地產股佔我個倉好大比例
不過我唔打算再入手地產股

轉馬啊❓

唔好咁喇

屌你老味種樹變種菜

仲有半個鐘呀入貨啦，跌呀
窮L斬倉都係死路一條，不如人棄我取

愈跌愈買 35入就最靚仔
到時機會到左唔好又唔敢買 升返上47又叫春

轉啦調整下組合

有冇ching今個月加供

尋晚加咗啦

6!

啱啱執咗少少788
又有平嘢買正

其實可以再分散少少囉
12/16 or 6/1038

一千點都無

合埋眼唔好睇市 專心返工唔做野

9點鐘開工，但我依家仲係屋企，咁點計

到價就溝落去啦！

隻隻都跌，溝得返隻呀屌

驚就驚佢每個月儲嘅錢all in月供
你話佢而家有現金嘅話就

D本地股
反彈又升得少
跌就跌最多

唔使睇點數啦
睇自己想買乜
好多都係大市兩倍跌幅
跌緊6-7%

平唔等於抵呀各位

被動收入

就係每個月allin 左

月供日日輸 仲玩港女

我差唔多全副身家丟晒去股票度啦

番工日日輸 仲返工?

自己知道咩事啦 當人哋有大把子彈慢慢溝嘅時候
你

I-vtec 返工整點心

我知錯喇 咩月供收息 呃人架

偏偏想入果隻跌得果1%

對於坐言起行玩美女 換美柑
真心尊敬
有好多人專登入來搞事
叫人放 制造混亂

返工有人工
月供就日日輸

仲有20%身家溝既…

佢返工整csi

得返10%身家溝，但又唔想allin 埋佢

大家望下你月供倉

番工日日有收入 點輸

謝謝你呢個post

真心
玩美股都唔代表要而家賤價賣走哂啲港股

講真
買股票都係覺得果個地方有價值先買
我自己個人就覺得一連串社會事件 加埋呢家國安法
真係睇唔到有咩好既投資價值係香港
如果你覺得香港仲有投資價值 當然可以襯低撈
但如果唔係咁諗既 咁要審視下自己既portfolio了

你蝕好少je
之前先跌得1-2%
計埋今日都唔會蝕得去邊

4.x%

美股不斷升
而家個portfolio就算乜都唔做
美股佔嘅portfolio%都自動提升緊

係隻隻都輸，唔知all in邊隻好

-23.77%

地産霸權

一定一直升ga

隻6 跌咗一成了

美股起碼跌返去兩萬一先蝕
但係到時美股去到呢個位
港股都冇可能大升

無錯
自己土炮野都放棄
玩美女可以係興趣
兩邊走冇衝突

可惜香港人最鍾意炒新股炒熱股
成日諗著濕幾千蚊腳走人
所以唔好怪恆指升慢跌快
你地自己都係仆街來

想買碎股 致富做唔做到

無眼睇

買左咩清

無呀 講緊月供姐

正確 一個無晒保障嘅地方

咁幾時先返到去60

算數啦 6月到今日 要沽沽左 要買美股既都開始左 依家先黎沽 真係on99

呢個珍, 我都係一早轉玩美股, 港女收息算
一動不如一靜, 除非真係好低價

同意~ 而家根本係情緒影響
買美股係無問題, 但唔係賤賣港股, 高買美股
咁樣好易左一右一巴

黨鐵都好少跌咁多

細佬仔叫老母買數碼暴龍機咁
你唔買比佢 佢咪一路話唔做功課
結果都係要做
要唔做一早唔做啦 係度講經

冇錯，上年6月7月個時已經叫哂走資開離岸，個時已經準備哂
美股唔覺唔覺都玩左十個月
繼續美股升值港股收息就得

今日除淨嘛
絕對同立法無關

今日好熱鬧

要出來維下穩

但係黨鐵跌就一定同你有關

買到，啱啱買左冇人租碎股儲夠一手準備下個月供日放

無所謂打稻草人
你地開心咪ok

主席沽左66先搞副跌咁多

無沽 沽來做乜
無左海馬公園
無埋港鐵
香港無哂iconic

地盤巴 全地虛股 今日食到應一應

其實樓價一直升 股價唔升
要諗下點解啦

正確黎講要買既一早買哂 要沽既 今日都唔遲

岩 咪理柒港女

地產股今日跌特別多

一路供緊3同823, 應唔應該繼續供好

利申 唔等錢洗 月供當儲錢

月供日就會升番晒，唔驚

呢樣真 睇下16 咁多年行緊大區間

隻隻地產股都係，唔止16

依家跌穿橫行區 收市睇下點先
唔上番 買隻熊保平安

唔緊要啦
連燈仔技能來
被動技:小小野都驚
1技:高買低賣港女
2技:兌無限QE美柑
3技:高追美女
然後開大技上來圍爐來取暖

除淨2次
嚇我唔到

今日好似block咗主席好似好d

諗緊 加供 定係 今日一手手咁買

唔記得左今日月供日
有MESSAGE來先記得
今朝無加供到

1000點了

今日個價唔錯

沽清轉美女啦

今日跌,之前幾星期升番個D,又一野跌番晒

做美式點心好過

真係
港股跌到仆街,美股都升既

正

有排跌 香港已經唔係之前既香港

跌到咁上下
中資入場
又掃番上去
慢慢港女變中女

一日輸三千幾

我一日輸緊萬一

是但啦
走唔到 沽來做乜
個個bob叔咩

唔使玩啦、琴日美女賺果d輸番出黎、幾時先番家鄉

法唔法國而家無人記得左肺炎，剩係識提國安法

冷氣軍師唔出街唔會死
但係有國安法會俾人拉去打靶

你地唔覺得好奇怪咩？又唔見爆肺炎果陣拎國安出黎講 係要而家先講 好似有晒鋪排咁

我一日輸緊萬五

無錯

我一日輸緊兩萬

股災

我一日輸緊五萬

咁要等人大開會拎出黎投票，
贊成左先可以加入基本法附件。
民主中国

點心股

連登仔好勁
沽到1千點

我唔玩啦放過我啦

有必要放咩

有冇ching打去龔蛇信箱問下點算

跌三成 點玩

月供心法
扑暈自己 十年後先睇

呢次真卜直

3隻妖股

:你睇好既金沙幾時升

一日變-3萬

佢老未

下 你咩年代
我睇好金莎&周大福果個時期
過左好耐啦喎

慢慢套現 買美Eft

今日先係港股轉勢下行嘅第一日，美股仲有好多抵買嘅股。
最起碼轉走一半先，分散風險

呢3隻咁殘，即係好多收息既都決定走佬

我好d, 2皮

呢個時候仲供係乜心態
止蝕離場啦

其實,所有分析都是建基「價格」與「 價值」。所有的恐慌、不景、壞消息、絕望, 其實都只是中短期的事,始終都會過去。
記住，有危有機，當優質企業受中短期事件影響，股價大跌，就係難得的投資機會!

佢好鐘意金沙，唔係我

跌5%

主席仲叫點心留守

實施左有排跌，有得走就好走喇

今日第一跌，下星期一第二跌，Drop to Zero有望

好想入展展

on9 仲買本地股 舊經濟股

賣晒佢啦，變一國一制的話香港優勢冇晒
經濟只會持續下行

精彩 繼續瀉

跌到痴晒線
Day low仲係未出

free fall
啤巴我地都係專注美女啦

已入
55再入
日狗快啲嚟笑我啦

Dllm 跌到

今日會唔會跌穿61呢

月供日會升返，吳京

823收得皮
擺明正苦揸貨既都走佬啦

月供日就升返迫害我地

地產界重創

而家仲唔走既咪係你呢D散戶
人地正苦 基金佬都走呢隻野啦

823 10%

隻隻都係咁跌, 唔好講到得823先會跌咁樣
我幫你講埋啦, 定期日日賺啊

買貨

我撐你啊
望下地產股喇 講到好似得823一隻 -10%

月供post旺返

好彩叔叔領展剩係賣剩400股

我已經幾個月冇擺錢落港股
每日都係望一望個收巿價就算

月供唔經

都係日巴講得岩

仲有咩貨

我都應一應啦823 16 1113

不！走資！

含指-5% 我-7%

你覺得會反對？

沒有 沒有 沒有
通過

已入

入咗3手, 用Loop loop loop大法溝淡

今日都入咗1113 唔知誠哥會唔會又增持呢

樓寶

3 11 435

誠哥要照顧個仔話哂發燒冇上去

我連ticker都唔睇了

開完你就會專心工作

展展61蚊 撈底價出現

有機 $60撈

我del咗啦 日日都係紅色

cut咗月供未?

深不見底

兩個月前已斬領展月供

其實我尋日屎忽撞棍放晒d 1137, 今朝短炒倉放剩775, 果邊損手5%左右，依家可以全力溝收息股

係

好彩一早走哂 否則40萬本蝕10萬

又係時候吹奏圍骰同莊家

月供都gun左斬

跌到咁 陰公囉

目標價
圍骰 22蚊
莊家 225蚊

莊家真心堅

啲藍籌垃圾嚟 跌就跌得甘

我244入, 前兩日265走咗

6823 輸少少諗緊走唔走

過埋禮拜六日 睇下美支兩邊有咩講 禮拜一再跌多千二點

6823都走

咁樣吹下風都-1000點
28號點算

我隻大貓

供左2年幾 斷供哂先 一係斬一係留係度

再買港女真係傻鳩

15000點見

都唔係吹風架喇，大6係個會咁講就係架喇，依家睇西方陣營點做姐

175蚊供11 想止蝕離場

有幾多?

-7.5% 唔驚

到時消化曬啲消息
升番架啦

今日應該好多打工仔
無心機做野

有種就跌到月供日
我就唔信月供日會跌

上個月

睇番三月大跌
係唔關月供事

十零萬可以搞死中共 我唔拘

係10%屌你
即係你今日823令你少左十分一身家

823

已經用左過氣股大法等睇月供日

823拖到今日先俾人洗倉

食屎展

我隻11今日仲跌得勁過你喎

無記錯你係11大戶黎

11起碼仲有息收

痴左線
大家鬥邊個跌得勁d

減息之後收少咗好多

i巴係咪堅持唔會買美股

玩緊，你地都唔知啦
不嬲行快你地一步

你之前講啲嘢咁仲以為你冇玩

好想屌主席

點心師傅要繼水班點心比佢食

到最後先發現你地最愛既
i巴原來無玩過月供
一早走左鬼空倉
日日上來做月供9upper

買乜嘢

估到你

個倉跌左2成

係溝既時候

真心唔會再溝港股 照hold唔放
但係所有新錢將會投入去美股

港股有好多就算三月肺炎股災嗰期買
而家都跌返哂
相反如果美股溶斷有買嗰啲美股
而家個升幅仲喺返度

好有3月feel

港女wfc...都係諗下今晚美女算啦

跌咁多 唔知停車場會唔會減下租呢 咁撚貴

其實都無咩怕 供左成年
話移民 邊度咁多人移
本地果d企業始終仲要賺錢維生
香港仲有咁多人打工

只少我番工公司d友都無理咩法
都無人討論呢個話題
仲係如常番工

反彈就唔郁
跌就大插
好有5仔影子

信日巴買9988仲抗跌過佢

展展趺一成 點算

下個月加供

定係轟落去呀

轟！！！！

供緊5隻公用股/老牌股
3+8+11+66+823
每隻2000-3000左右

總值大約110K

應唔應該轉組合

你自己冇信心嘅 供嚟都冇用啦

對香港前景真係睇淡晒

月供美股喇

一股股買啦, 仲月供

823 一日跌10%

日巴

買港女 真係食得屎
都係美股正路

跌咁多 要加租先岩 派多d息安慰番股東

佢仆街d 真係加 個個都要焗住俾架喇 一係唔好揸車

日日uber冇咁嬲

溝少d囉
依家個環境咁 股市係咁架喇
繼續供 2-3年再算

日巴 我地知錯喇

跟住港美輪住跌

加返一成錢落去供

老美都無事 點跌

對唔住日巴

跌丁屎咁多

最記得3月，港股 美股鬥快跌

沽晒港股

依家有得走就好走

支持

無諗住沽 繼續供蟹貨

呢位blogger 1-12月都有息收

今次咁搞法都幾傷

一跌跌左年幾2年息

37.75 入左兩手 66 依加均價41.25 供左兩年

買股最緊要個心安樂，訓到靚覺
睇淡就襯早走人

利申，舊經濟股支持者

有咩問題啊 唔錯呀

同意 買返嚟嘅嘢自己信心都冇
即刻賣咗佢就啱 1秒都唔好留多

無啊 純粹分享一下 都好耐無入黎 原本諗住唔會跌穿38 一見佢穿左就入左兩手

下個月加供囉，我地又唔係一手手all in。講真移民到既一早走咗啦

sorry 點解1299都跌成9.4%

又有人話收息係長線，唔係短炒

Btw大家要幫老母麵加油

28號跌多10%

到時再睇岩位就入

本地股 香港公司可棄
1299係我錯左

又話1299穩陣有增長

日巴 請回應823 ！

個個話走資蝕沽完但個人走唔到有咩用

【今日恆指大跌，但未到掃貨時機！】

首先，中短期香港風險一定會高左，因為存有好多不確定性，市場會擔心外資因素、社會運動等等的香港風險，這當然對企業產生更多不確定因素。

另一方面，中美的對立面會增加，這對於相關股都會造成影響。因此，不少股票都會在中短期有很大的波動，投資者首先要注意這風險。

作為投資者，應該集中選長遠有質素的企業，以及長線投資，你要分析翻，這企業在3年後，業務情況如何，在面對中短期不利事件中，能否捱得過。

你要衡量翻企業的業務，會出現長期的不利情況，還是中短期不利，如果是前者，就未必適合投資。

如果只是中短期不利，而長遠的業務無太大影響，就可以考慮投資，但都要留意平貴問題。第一，要小心進行企業估值，在合理價或便宜價才投資。第二，現時大市的確在不確定性，無人能具體知香港情況對企業有無影響，這是風險。

作為投資者，由於面對這風險，因此要求要報都要增加，即是要股價有較大的回報，希望股價在更吸引的水平，才會考慮投資。

如果考慮最新的風險因素，現時大市最多只能叫合理區底部，未到便宜。如果投資，要集中優質股，要分注，要控制好注碼，同時一定要並行留有現金，我相信接來大市的不確定性會好高，不要用盡資金。

長線係收息 大家喺到自己呃自己

買左 短炒博彈

星期一就會大大力打臉...仲買港股

頂多咪預佢跌多10% 唔會死人架喎 點解唔博
唔係會穿底？

唔通會穿底？

我唔信drop to zero

信日巴得永生，all in ATM

你同撈大貓嘅人有咩分別
無人講輸錢會死人嘅
會死心果啲人多數都係心態問題

供緊6823, 見到659跌穿7, 決定供少少659先

短炒炸喎
點同撈大貓既人

連日巴都唔睇好1299
短炒我買3690好過

我都有諗近排d強勢股既 不過尾市無咩時間 一見到1299 就買左

短炒我買牛熊好過

依家好少玩了。今日打算博極牛 好彩無買 唔係既話打左了

日巴是我們的紅太陽

你驚好似之前咁朝早蝕完港股夜晚蝕美股

國安法就係熊三嘅導火線

月供友最期待嘅熊市上線了

又唔可以靠收息退休
唯有腳踏實地打工儲錢

星期一咪再買
我真係唔甘心咁樣沽法
畀晒D大陸人執平嘢

你幫習近平含撚
收番黎既貼士都夠退休啦

呢度啲巴打身家都大蒸發

下星期一跌2千點

一朝回到解放前 領展(0823) 同2018年5月一樣價位

仲月供真係笑死人。三四個月前止蝕月供，轉買美股。即刻返生 仲大賺

呢度啲人只會識講
正股驚西
長線投資唔理短期波幅
愈跌愈供

我係咁提醒某啲股基本面已變 就係冇人理 個個做鴕鳥 覺得自己最初揀個隻股就一定係正確

你由頭到尾都係空倉
口水戰你贏梗既

主席都忍唔到…

主席發火了

你貼個輸既倉出嚟 又有咩意義？

貼倉啦

口水貼唔到上網

健身post笑人要先自貼唔係就收皮，日巴咁勁每個決定都完美冇犯錯，點解唔敢俾人見識吓學吓嘢

我1299都柒左
但我衰左會認衰

佢咪話左貼個輸既倉無意義
咁佢仲點會貼

港股宜家就係咁

只會貼贏倉，輸倉唔貼
醒目

雲地撈823唔聽日巴話

我都撈左

雲地都買埋d廢老股

係咪我太耐冇上水 主席講嘢爽直咗咁多

睇埋星期一點 我都想加注

地慘股玩完了，信日巴新經濟先係未來

原來個個想撈貨同撈咗貨呃人走鬼
橫行到6月5號俾我加供就夠

咁唔通走貨咩 我見出面有人問823均價71點算
屌我8字頭都未驚
過咗國安法啲人都係要買餸食飯架 QE大環境地產衰極有個譜
唔好畀社會短期情緒影響
睇遠啲
如果市場完全同社會情緒掛勾
過去一年樓價就唔會升啦

$60.x 幾吸引 跌多少少 重新入注

上一注係69.x
穿60又入少少先

窮L如我未驚過，搏彈好過不過冇錢大手買入只可加供

你預「跌多少少」佢就唔會跌啦

尋日溝咗3手, 溝到去81蚊了

圴價72.8😩😩

溝左3手仲有81

唔好講個事實出嚟
依家啲人主動讓啲資產比北佬
人哋又大大力買平貨 我哋有大大力沽貴貨
真係開心

我都等緊跌多少少

仲有大把人係香港生活打工啦
出面叫哂人移民連燈仔,9.8成都無得移民
係度FF跌千幾2千點又話兌外幣
不如訓多陣教好過啦, 好多野你控制唔到就算啦

上年開始供99蚊823苦主
當佢改做100股一手就無月供了

好撚慘 我都供過 不過由70蚊供起
當初83蚊均價 74蚊賣走哂

我尋日未睇定以為年低都應該冇得再跌
點知入左手之後再跌多兩蚊

你太天真了...隻野可以跌到無break

算啦, 我放係度收息
短炒就唔會買呢隻

以前主席講嘢唔會咁直
係咪輸突咗

電訊報指出，莊漢生不只就華為問題，向官員作出指出，同時還要求2023年前，中國不再參與英國的基建，可見莊漢生這次想全方位在經濟上降低英中關係。

1 1113 1038 又會趺

成班坐冷氣房FG嗌炒老細
有時唔好覺得自己太有價值
返工玩下FB twitter 連燈
搏老細唔炒你. 宜家老細炒你
重點炒埋你身邊D同事

無人走貨, 基金佬點入貨

沽晒D股票

寧買小米勿買領展

兩樣嘢差咁遠

收到

繼續供823..？

你上得嚟問 即係冇信心啦
冇信心亦都冇揸住佢嘅必要
你都係唔好供啦

揾食去第度啦

月供撚終於嘗試到股災價供款

仲有半個月

驚你地供到跳樓

驚乜嘢啫 跌到零俾我睇啊笨
好想見下

有信念香港會雨過天晴 掙扎呀

香港人都唔撐香港
咁仲有乜嘢信念可言

原來唔跌到零就係冇事
繼續阿Q精神啦

仲買緊領展??

是
但
啦

早幾日以為佢 $69 有突破買咗手
下星期一就要 $59 賣

聽日一開波見49蚊

日日2百萬人上街 得唔得 我睇佢拉得幾多個

唔供喇 地產要收皮

日巴 你可以盡情bin c

唔供喇 共產黨要收地

一齊斬倉轉哂去美股？

Voo香港經濟？食屎喇

一路做緊，但仲未做到斷捨離

幫我斬左個港女倉得唔得 我落唔到手

認識美股多左 發覺港女真係垃圾黎架

今年我要美股佔我最少7成倉
死喺美國一哥手上都好過港女
美股有跌港女跌 仆街中共有事港女跌 你玩埋我果份喇

我都係

不如大家交換戶口login password，互相幫大家斬?

好方法

可唔可以俾我上返兩萬八先斬

唔驚啦, 又唔係世界末日
始終要係香港生活

月供 供緊都負錢

你玩美女一樣都係
如果港女<>美女匯率低
你真係未玩先蝕錢

算啦由得佢哋 反正佢哋都放棄左香港

聽日跌2千點

藍絲：23條國安法咩法都唔關我事啦，我有工開，有馬跑繼續可以生活，退休冇錢咪拎綜緩囉
都唔知你班人為乜

正數左啦ching
睇下日巴之約qqq vti 已經返哂黎

買齊QQQ同ATM已經冇得輸

聽日國家隊入場托市, 走得就好走
28號就會渣都無晒

又來擾亂股市安寧
下星期U汪月供PO見啦

咁你到時打算改咩名?月供點心師傅?

中立撚:拿 我就中立既 兩邊都有唔岩
不過搞冧個市就唔好囉

咁觀望到幾時？升翻嗰陣？

18000都黎

停乜嘢啊...
冇信心就唔好供

最鍾意聽到d人講「拿，我就中立」

當年梁振英競選香港特首時，有位認識他的朋友說了一句話：「如果他做了特首，香港人要開始考慮移民了！」

一語成讖。

香港的淪落，還是有一段過程的，雖然淪落的速度遠超大部份人的想像。由香港電視發牌事件、國教事件、林慧思李慧玲事件、八三一框架、雨傘運動……至林鄭年代的直接褫奪直選議員資格、強推送中條例、製造分化、警黑治港等等。曾經，曾俊華的參選給予香港一線休養生息的機會，可惜，當年中共選擇了林鄭，就已經決定了香港的路。

今天，國安法在香港的直接實施，正式終結了一國兩制，雖然，由始至終，一國兩制也只是面紗而已！

回看2014年開始考慮移民，我算是預見了今日，也為自己的下一代鋪排自己認為最好的後路。可是，我寧願自己從來沒有對過！

不得不說，這些年香港年輕人的正義、韌性與勇氣，遠超我的想像之外。在真正的反抗面前，我做了逃兵，有愧於他們！

自稱中立、實質藍絲的人，之所以被另一方視為腦殘，其中一點在於他們的眼界只限於有沒有侵害自己利益、有沒有所謂犯法（當然他們也只是注目於抗爭手段，對另一方的強權暴力與激化視若無睹），卻從來不去想過，這是一個成熟的公民社會，面對專制政權的粗暴統治，必然會發生的衝突！在任何國家、任何時代，只要是成熟的公民社會、遇上這種野蠻政權，衝突的升級，就會沒完沒了，直至其中一方，自願或非自願地放棄自己的價值觀。

很多人說，黎明前的黑暗是最黑暗的，但對很多香港人來說，黑暗見不到盡頭，黎明也不知道會不會來。他們靠的，只是心頭的一點光，在狂風中晃墮的一點點光。

今後，香港人只有三種：順民、暴民、移民！

藍絲：明明國安法係好野黎，點解個市跌到咁架

繼續供喇，同香港共存亡

藍絲：一定係美國佬搞冧個市

收左美國佬錢惡意沽貨

一睇就知係風兄寫既

樹仔唔經唔覺又跌到40蚊了

洗撚停供咩 今年儲貨好時機

唔緊要,下星期都移民去U汪
果邊無口水佬D無營養留言阻住哂

繼續供 唔係講笑 真係儲貨好時機
2-3年後個市好番 你個組合又輸唔少既話 咪斬左佢囉 果時都儲唔少錢 直接放棄月供喇

好多人都有唔同睇法 唔好逼人哋啦

咁又係 最緊要自己安心

啱啱喺隔離post講完自己睇法
比人屌到爆 我都係唔講咁多嘢算

千祈唔好導人啊

邊到 我想睇睇 俾link

自己留意吓

越低越供 渣住cash變廢紙

週末香港HS50
-384.3點
(-1.68%)

我啱啱講緊啲類似嘅嘢
結果比人屌爆 你小心

話我輸得太多
想呃人入貨wo

屌 男女朋友互相delete交友app咁

講下笑姐。唔會咁on9 依家斬港女轉美股。

仆街了

咩邏輯
我自己就唔係搵交嗌嘅 想同人討論吓觀點姐
個個觀點一樣 恆指一早就drop to zero啦係咪先
自己嘅錢 自己投資 自己負責

我覺得仲有得跌喎

講到我間諜咁樣
我以後都唔喺度發表意見

都估你係 我有感而發姐

我都覺得 不過我唔會去估底
啱價就入

美股水位真係唔多。唔通有人會覺得可以升番去高位/破頂？ 如果係既話 姐你憧憬未來1年 2021既經濟會勁過19年，基本上都幾難下
Spx升幅開始收窄 我自己唔睇好可以升穿3000呢個心理關口 又有100 200天線頂住

呢D數字信唔過
大跌之後另一邊點都會接貨
仲有多香港人每個月出糧MPF投資落恆指
由年頭跌到宜家先跌果20%個個就話救命走資
20%你美股幾粒鍾都跌左啦
如果係咁你出街搭車風險 > 玩股票

咁有心機鬥連登仔 不如出去鬥藍鬥紅 打twitter國際線好過啦

認同你隔離PO觀點
不過你太認真用數據對待連燈仔

this time is different
今次共產黨殺到嚟啦,走鬼呀

講到尾 今次又係對大陸嘅另一次信心危機
啱啱睇返六四嗰時 HSI一日原來跌咗兩成

一班傻閪仲喺度月供股票

換美金走啦

係咪個腦有問題？

係 唔好意思

你走左未

我舊年年中已經全部換晒美金

一早開咗個真美國離岸戶口

今年年頭我老竇老母好多資產都已經換成美金

香港大勢已去

壞事只會一浪接一浪

沒有最壞 只有更壞

我大家自己睇路啦

走去邊

有錢移民咗啦，仲喺到同你吹水咩

有無 link , 主席

明白巴打你嘅苦心
不過又咁講 係得𠵱個po嘅要月供股票 本身資產多極有限
有冇能力打散資產放去外國 我諗同你嘅處境唔可以一概而論嘅

如果再進一步講 其實轉哂做美金都唔夠
假如某日𠵱個世界美元唔再係主流貨幣
咁同我地今日港元個處境其實無分別 (當然前者機會仲係好細)

主席突然好正常講野
嚇親我

樓同股票點換美金？不問價沽？

識得買 唔識得賣？

依家股票都係 樓點解唔得

上年四月開始月供,上星期五一開市就清倉
跌啦!drop to zero啦in one country one system we trust

跌巿咪估底

我知錯喇

港女要進入冰河時期
唔知要幾時先好番

清你知唔知2020經濟咁差都有2萬4係已經好撚出奇
所以2021指數高過2019 有乜出奇
一股災就QE 3萬億
又唔同香港有政治問題
買美股真正令資產升值 就算你移民都要投資
美股市場唔係好似港股咁少人玩係全世界都參與

97接管香港前都係

自住樓賣左未？

口裡說愛香港
身體卻誠實走資
連燈仔兩頭草 見風擺

老實講 九七應該點都冇六四咁恐怖掛
如果今日香港出老解 有坦克車係夏慤道
仲會唔會跌兩成咁多?

64個陣 香港仲未回歸 理論上唔係中共
係英國殖民地

佢唔會出老解攻香港 但97回歸左中共就真係可以任玩
所以97驚恐到移民

恒指咁樣一支裂口大陰燭落來 上面仲要島形頂
阻力大過牛頓定律 破硬前底 勸大家唔好咁快撈底

我渣住金融地產風眼股 輸梗30%有冇人夠我慘

我成日覺得 89年嗰時見到大陸咁撚癡線
明知97年自己就會畀人交畀中共統治
要走嘅 64之後有成8年準備 點解突然先識驚?

港女講講下又就期結 一定刺激過過山車

諗起之前話牛市重臨個班去左邊

唔係話走就走 有好多野考慮 我真係好撚想走
2014雨革後都有6年 點解我地走唔到

依家難走 以前冇讀書都走到

我身邊都有d藍絲技工廢老渣住澳洲籍

今次搏買圍骰好過

就黎返去我一個月前22蚊買入價

58

我有錢都想走
問題我冇

撈

$21目標

1299

無喇

爆升呀？

先跌後升

富途新聞吹緊大量北水南下

春袋巴比人狙擊緊

輸哂

最緊賣緊 有買家接緊火棒 可能我出價俾市場低少少

贏

屌 早兩個星期我係度吹奏過16特價
點知咁快就到左下個要溝貨嘅價位

跌得咁快，我好快溝到無錢架喎
（依家仲要基本面都轉差埋）

本多終勝

12 26蚊

輸隻細貓已經夠死

又咁講 如果你覺得基本面轉差 唔係應該走貨咩

唔聽傻燈仔9up
班友傻傻地

講真 佢係要清算香港人 你有咩本事要中共清算你先
學之鋒話齋 係都清算佢同其他國際線手足先
正所謂留島不留人 如果你一心要移民 乖乖地 其實冇人會阻你 過咗國安法都唔見得佢有特別理由唔畀你走
但自己良心會否責備自己 就係你自己嘅考慮

轉燈

我曾經都算一個港股月供玩家
玩左兩年最高組合都過400k
兩個月前已經損手離場
但去咗美股已經賺突
香港咁嘅前景真係唔好再自己呃自己

問心你估美帝命運十年後會點？
香港命運十年後又會點？
我一定揀要美帝股擺十年

政治社會因素都好影響香港股市
唔好100%盲目溝貨溝貨
基本面轉變已經太大

講估值更加係癡人說夢
直接比教HSI同SP500 Roi已經可以反搏你係自欺欺人

月供睇長遠
咁點解你會因為「現在估值」去評價美股黎緊會唔會升10-20%？

台灣巴823穿咗60有咩睇法

倒升都帶唔起
823宣布收皮

同埋廢老今年已經被人笑到面黃
兩個月内高買低賣
唔好再拉佢個句出嚟幫自己打強心針...

倒升都唔係升我個D,一樣係跌到PK

國家隊救市了

想唔再供823

講咗好多次
冇信心嘅就快啲停咗佢
唔好上嚟搵信心啦

平均價幾多

1113好吸引

77

玩美股多數買大細
贏左唔知咩事
10個連燈仔8個跟人買
tsla有眼你睇
港股跌你唔會唔知咩事
出面個個叫人轉美股累死人
跟著d連港股都未玩過走
問英文字母問買乜好
寧願新手渣cash做定期

呢種攤大手板問人
其實去邊個市場都係死
美股市場太大
一定要自己做功課
揀一兩隻自己有信心先好買

老實講，無做過d咩就唔會清算我地呢d蟻民先…問題係當成班中產攞錢攞技術走，大6會唔會禁人走…定係俾人走唔俾錢走…

睇穿咗啦 邊個賺錢邊個話事
都係遲啲贏緊錢嘅時候 先上嚟講

我家陣都仲供緊 5號跌一半
岩岩開始供嗰陣香港仲係牛市
短短兩年由牛市爆反送中再加武漢肺炎
過多幾個月連國安法都黎埋
我岩岩供嗰陣仲同人講笑話萬一見證香港陸沉我啲錢同香港攬炒都抵
時也命也啲野真係講唔埋
兩年前邊可能有人預見到香港會變左而家個境地

關鍵字 5號

同意
因為你有長渣港女蝕錢經驗
先可以有哂理據
出面班友炒完牛熊短炒完叫人轉會
唔知頭唔知路真係跟你轉
尤其連燈咁多00後岩岩出來社大做野
我覺得一動不如一靜
始終衣食住行都高消費
你渣著舊錢係香港境內無死
唔通餐廳同你講唔收港幣咩

其實我都有美股倉 回報同港股一樣 除咗個正負號

咁唔使諗 美股前景一定比港股好 我絕對無否定
我主要只係想提出 就算長期美股係向好 今日美股短期回調嘅風險都相對高
每月固額月供無問題 但我自己會再因市場高低再調節個月供額
以今日嘅市價 我美股唔會加倉囉

原來媽咪麵燈過435

2,11,66,2800仲諗緊hold唔hold

最後逃生門…

呢度幾時變咗問Number專區

阿爺托市都係托中資股

成個財經台遲早變成咁

係 ，700同內銀，其他跌到趴街

我供咗兩年幾

其實樹仔明明係歐洲概念股 點解都畀人沽得咁勁
6厘幾喇 我唔想開孖展啊

你供咗兩年都唔知咩事...
你買一個資產返嚟 唔係睇佢贏定輸
數字上嘅嘢冇乜嘢意思
重點係呢樣嘢幫你製造到幾多現金流

搞清楚先 股災應該撈底既 應該係撈啲唔關事 無辜陪跌既股 而唔係撈啲風眼當災股

社會事件同疫情既當災股係 零售 商場 酒店 旅遊 同本地股

今次國安法 當災既 又係本地股

你而家撈呢啲股 同2008年覺得銀行股抵買 而買著匯豐渣打咁

2008年係對銀行既營運模式 同盈利能力有重大影響打擊 係結構性改變 唔係短期因素

今次就係成個香港既結構性改變

撈底都唔係亂揀股就得

同意你今次講嘅嘢
撈底都係要睇眼光

日巴聖經：撈底要撈新經濟股

我都認同你嘅論點
其實我仲未係好能夠完整咁link up到國安法同上面講嗰堆本地股嘅關係
怕佢用黎鬥地主？香港人成世唔出街？

該用嘅還是要用

但今次佢又錯唔哂 嗰啲股票的確同國安法冇咩關係

避開國安法/制裁概念 既股

係成個投資環境問題

外賣仔

上左連燈1，2年都熟班友習性
玩股票升1，2蚊食下肉碎就走人啦
個個話玩美股話長渣睇十年 我又唔信
升果1，2蚊就放然後將賺到果1，2蚊
放落跌緊果隻度係咁溝貨
最終又係蝕到入肉
hkd換usd買美股
只不過由一個投資風險
轉去另一個仲大投資風險

月供咗幾個月 依家決定放棄港女
但因為有啲碎股 應該由得佢完全停供好 定供到起頭好？

如果唔係太多錢 又冇存倉費嗰啲 不如就留佢係度
第日繼續跌咪留個紀念
升嘅就留個教訓

唔係幾明點解樹仔都會跌番咁多
又唔係地產 d業務又喺外國

如果你係要斷捨離 就唔好在意齊唔齊頭啦
你每買多個月 就少一份錢買美女

做咩抄我上面嗰句

嚟緊如果去香港投資真係少左 香港既經濟唔係點都會有影響？香港人既人工都唔會有以前升得咁快 對本地消費冇影響？

即使盈利可能短中期冇大變 但當成個地區政治風險高左 本地股估值被調低都唔合理？

溝左了
唔信邪，琴日行過佢旗下某商場
超旺場

不如唔好講823啦
講吓其他 我覺得其他都係值得嘅
我自己都冇主動去入823
因為我覺得短期都係有風險嘅

其他我覺得個價值好大

係咩 無睇

其實823 下跌某程度上係物業估值跌

救命呀 日巴

係囉

留比個孫

佢係外國又俾人夾緊，依家2面不是人，英國當佢係中國公司，中國當佢唔聽話…

成個長和系都冇運行

但佢同16 都係穩定派息 物業估值同派息又唔係直接有關係 唔明點解要比人沽到咁 特別係823
高增長不再？

今日低位 明日高位

兩頭唔到岸 同港女一樣 挾喺中美中間

睇下誠哥有無能力化解囉，如果誠哥已經唔係到就一定死緊，但誠哥仲在生，應該仲有計既…

誠哥仲有幾耐命

碎股賣到就賣，賣唔到就由佢
而家唔應該再放錢入港股

不要問

5厘嘅展展真係好耐冇見過

大家開個月供倉睇下

冇眼睇怕一開就影響成日心情

Del左個倉佢

成個股票組合無左3成有多
痛撚死我

其他係？

其他港股啦 唔係全部都係local

咁勁嘅 我成個組合都係跌咗5.22%

唔止月供,重有本身D正股

連燈仔呃哂老母老豆d退休金
去供恆生匯豐
結果輸哂

細貓比大貓拖累

碎股放唔到

忌廉哥呱左
影響同行

要用市價盤放

我用碎股單放

台佬，823點搞架
搞到想入一手了

仲入

delete ticker保平安

想姐 見咁樣
已經蝕到咩咁

唔睇Ticker啦，睇每月致富月結單好過

有咩原因令大家繼續供港股都唔供美股

-17.66%

我信有一日會光復香港 到時就係收成

收音機班財演都開始叫人買美股

有掛跌

供緊啦 港女走唔到嘛

全部drop to zero

博反彈

即係另類牛市指標

當全世界都入美股...
就係時候沽佢老母

目標都係賺錢
簡簡單單買美國指數etf好過
唔想再泥漿摔角

點會走唔到㗎 你唔肯走咋

我-16%
呢個環境睇下有係後著
住香港都要溝佢老豆
打算移民就唔好加注喇

恒地系

-20%

-27.03%

月供post 變咗做叫春大聯盟
I know that feel bro

-26.36

成班無定力

一個股joy已經分得出邊啲適合玩股票

我都-15%

經歷過肺炎價之後
對上上落落已經無乜大感覺
反而想知-25%嗰啲係咪同地產同存亡

咁如果啲人真係而家先嚟入市買美股
更加令我覺得早期入嘅美股唔使止賺

銀行、地產
而家指數都未創新低
但係呢啲而家已經創哂新低啦

供左幾年，放左一半，有賺有蝕，netoff左大概profit一千二千，是否不智？
但我真係睇唔到前景

之前依到咪有個地盤佬好似全倉地產，唔知走哂未呢

跌唔係問題
係香港制度嘅崩潰

仲係正數就放哂佢等位入啦
剩係喺到既都係一班點心豬緊走唔到

其實好簡單：
del ticker apps
del hsbc / boc / 致富apps

咁就會心情好好多

之前升得好勁，要嘔返d

今次唔同以往股災因素
宜家係出大絕 制度大崩潰

莊家係今次最大贏家

Agger，或者我就係想表達呢個意思
其實仲有個一半未放就係5號，均價67左右
但又無諗住生，所以無得留俾個孫

香港人對國安法既擔憂只值千三點

我11%睇黎已經執到

同路
我都係冇諗住生

不過你買5號都係想收息，想要現金流
今年冇息派又唔代表年年都唔派
唔等錢洗就擺吓

梗係啦
你已經係肺炎股災嗰陣先入市
我哋呢啲股災前已經持貨
坐到而家又一個新股災

外資撤關我咩事
間公司仲係度
除非你話因為條例唔派息
基金佬走資影響個價錢姐
間企業仲要養人賺錢
同埋連燈仔話走資姐
連燈仔點知
我靜係知連燈仔埋邊面堆邊面受影響

I know that feel bro
又唔等住個十幾萬開飯既，所以唯有擺
唔計5號，全靠供左幾年823先有小小賺
Btw，未決定到繼唔繼續供，但偏向想停供睇定d先
各位ching點睇

所以一直都講緊月供溝貨
或者啱就直接入

即係我想講
如果我哋自己香港人都對local企業冇信心
咁邊個就會信我哋

又轉燈

99蚊果陣 你冇放到d貨？

大家有邊隻供緊 係冇蝕錢？

綠燈定紅燈

6823

388

唔想上連燈大船

我睇得咁準我就唔會入5號坐緊艇
8x,7x個時放左一d，今日放埋淨返個d(呢次蝕小小放)，netoff左幾次沽叫有賺
我都知有小小不智，但學樓上d ching講，係制度既崩潰，同自己對香港真係無信心

紅綠紅綠紅

呢隻野真係睇外國基金

高盛料本港社會事件或令樓市進入震盪期
料樓價較原預測再跌多5%至15%

好想入多d香港寬頻其實d電訊股依從都低價

呢個唔止係股災喎，隨時成個香港收皮

我睇緊價位 暫時都仲好硬

睇你每個月做緊乜
投資果間公司無錯
個個叫走鬼 都唔知叫乜
間公司賺緊錢 點解要走

(我每月交緊上網費+電費)

比位你買啊

我係肺炎時一早掉左好多貨…
今次反而黎得太突然，無咩點掉…不過可以睇埋聽日再諗

話說師兄係咪有隻62

果隻長期持有，無掉過
係時候溝喇…

有冇巴打有供？無得輸 中資股返黎上市

唯一一隻正數就係388
240嗰時就停咗供 佢再上就走貨

成日都好想買返
但係成日都覺得佢好弱

62 19蚊貨

呢隻野又冇得俾我月供
唔識玩啊

我睇緊去觀塘嗰度幾時起好
遲啲又多一份收入

悶股 profit margin低 但現價係抵買嘅

個個都話放左貨 得我一個on99咁渣

我都無喎
點解要放

老實講，我始終唔覺得佢咁差…

業務穩定，香港人日常都要用佢既服務， 再多新經濟都唔關佢事…

呢到我跌左25%左右，不過好彩月供唔多，咪放係到收下息囉，原本都係諗住收息…對我黎講依家任何時候都可以溝。

口裡說放，手指正買入

無睇好耐，記憶中係20以上

我記得我19入過一次
然後17放左 我認我果次係做咗傻散

都可以幾肯定嘅係
呢六釐幾息 係袋袋平安

可能我先係果d長揸唔放既傻散呢

終於收息

收現金定係股啊

唔可以咁講嘅
講到尾呢隻野有盈利根底
只不過係賺多錢定賺小錢

油價跌都無用
唯有希望佢d管理層識入多d油係倉喇

中共一出手 無架喇

加埋美股連收息-16%

算係咁喇

月供post同上年同期差咁遠

上年同期講緊啲咩

新一個月唔夠一星期就5個post

認同i巴
我一樣無放

我都無
立國安法咪又係要返工
走到一定走，可惜我走唔到

我都無，因為反正都走唔到

之前升咁多咪又係大戶基金佬操盤
始終人地要追數交靚成績表
佢地敏感撤出大冧好正常
剩低果班都係長渣 廢佬跌極有限
港股end的話 本土班金融佬朝早玩手指?

印象中九巴冇做對沖

唔洗搞咁多，只求佢見平買爆個倉

均價19.86
揸到做廢老搭兩蚊車

只要香港交通玩法無變，都揸住先

咁我可以好肯定話你聽 以港府守舊性格 相信過多二十年都係同今日咁上下
鐵路為幹 其他輔助 𠵱個格局係一定唔會變

搞到我又想供返66

點解要停

利申唔鍾意黨鐵
不過你點解供開又停

無停
但個投資環境

自己友都唔信本地嘅
冇信心嘅就停左佢留cash仲好

我睇過以前d咨詢文件，根本由90年代開始已經決定左鐵路為主，係最初既計劃入面根本連輕鐵都無

(輕鐵係計錯數+諗縮數下既產物)

無人月供，個個已經財自